中環灣仔繞道開通第一個工作日

係通車呀屌你老母，你老母個閪就開通